乜稅都加，政府就係唔減人工（1）

狙擊到減人工為止

公務員出名能力低
但人工係私人市場兩倍
家陣你冇錢仲要搵普通市民開刀？
人哋出面冇嘢做
但你哋班癈官就2、30萬人工一個月？
七歲兒童要瞓街又扮睇唔到！

我哋要全民一年大減消費抵制你班仆街！